而家係咪好少工係13個月糧

如題，見親都話係12個月糧，bonus仲要唔係guarantee...

15個月

係
15個月再加花紅

應該無乜工13 個月糧啦
我搵極都15~16個月

濕鳩貨櫃碼頭咪13個
講起都燥燥地

4合1 之後多左定少左